（魚）救救我隻紅鸚鵡

佢係咪有白點病？ 如果係我有咩方法幫到佢？

利申：新手養魚，無藥係手

生花柳

水溫幾多呀

推

27.5 度 有暖管

推 求救

換半缸水
將溫度提高到30度左右
落少少鹽入缸

每日換啲水
有甲基藍就用，冇就放鹽
升溫到30

椰菜花黎

利申 生過

屌好密集 下次寫返慎入
btw祝佢快啲好返